頭先警察打電話嚟 之前俾人呃咗個10萬蚊有得攞返

如題 但係就要搵律師寫信 想問個價位大概係要幾多？有冇介紹🙏

屌
加左7500......今鋪玩撚完

唔係法庭判？

你講咩呀 唔明🤣

係呀 但係要寫咗封律師信先可以搵法庭判 如果唔係啲錢就拎咗去充公

覆錯post
Sor9